call消防入理大即係推手足去死 一個二個無撚腦

唯一既武器 火 都廢埋
開post同推post全部落地獄

你班仆街真係死十世都唔夠

唔好call 消防入理大！！！係要九龍住宅爆警鐘，全部居民湧落街！！！，，！，！！

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院